有冇人一齊做夾公仔場主，搞寸個party

細B哥話每部公仔機成本6000蚊，然後以每月5500蚊租比人
之後佢就話蝕住做生意 邊撚度蝕? 真係當人弱智
屌佢老母部機租比人兩個月已經回收成本啦 仲要有120部
一於我地黎個搞手打個和 以賤價壓死班夾公仔KOL

全香港每人俾一蚊我就好la~

推

蝕住錢俾人賺下經驗點做生意點解有咁好既人

難得的好人
無罪釋放

租完部機唔係比台主 兩個月就賺左部機啦

人哋逆市加咗租啦

佢仲話每月收53萬 53萬啊! 每月啊!
又蝕啦